大台禁波令大家以為因為佢無轉播權 實情係因為強國出局佢哋又要自我審查

大台禁波令大家以為因為佢無轉播權

實情係因為強國出局佢哋又要自我審查

所以 收到ORDER唔可以幫手宣揚...

大台政治觸角咁勁又咁聽ORDER 我估以後大台都唔會買世杯播